台灣妹真係好鬼正

都唔知成班係度狙擊個香港飛雞做咩 睇下台妹仲好啦

嗯
個袋幾特別

我岩 貼多d

召喚肥絲

咪煩啦 垃圾

好白

台妹邊有得輸

ig?

Lm